觀塘警署聖誕派對爆風化事件 警司涉攬腰掃背性騷擾多名女警

觀塘警區上周三（14日）晚上於觀塘警署警官餐廳舉辦聖誕派對，《明報》其後接獲投訴，指一名助理指揮官（刑事）在派對的抽獎環節時，以「長腿」及「著超短裙」等形容在場女警，又談及「大波」字眼，並對女警作出「攬腰」及「掃背」等行為，同場男警上前阻止時，遭該警司揮拳回擊，其後該警司被帶離場。

有在場人士向本報表示，涉事警司在派對上，不時走近女同袍，以「面貼面」的距離與對方傾談，並作出「攬腰」及「掃背」等行為，約5名女警涉事，有人被觸摸後「眼濕濕」。有目擊者指，有女警曾推開及避開他，亦有男警以身體分隔雙方，但該警司揮拳或拍打在場男女警，當時已有警務人員明言：「你唔好再打。」涉事警司其後再突然衝前拍打其中一名女警，最終被在場人士制止並帶離場。

警方昨回應稱，暫未接獲相關投訴，但強調非常重視人員操守，如有人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行調查及紀律覆檢。本報曾致電涉事警司的辦公室電話，但無人接聽。

我冇做錯！

拿！香港警察呢....

有目擊者指，有女警曾推開及避開他，亦有男警以身體分隔雙方，但該警司揮拳或拍打在場男女警，當時已有警務人員明言：「你唔好再打。」涉事警司其後再突然衝前拍打其中一名女警，最終被在場人士制止並帶離場。

原來有警察咁勇？
以下犯上

阿Sir抽水唔駛你教

條卒仔下場可能同施sir 一樣咁慘

無圖

樓上咪貼左

tb都岩?

你地冇做錯到

搞自己友好過搞市民既，話唔定個女既俾大sir玩完有運行呢，做炸兩為乜

強暴安良

休班啦！

睇錯添

都係休班，如果onduty搞就

[img]
[/img]

有需要去叫G啦

果幾個女警肯定俾人杯葛

襲警！襲警！
宜家懷疑你地用背脊重擊啊sir手指，全部同我塔曬返去差館

不要搜索觀塘警署

向天開槍制止啦

上班驚仲勇武過休班驚

警司只係用手臂輕輕拍打同僚
就好似慈母輕撫子女咁
廢青黃絲又喺度作出冇根據嘅指控
意圖破壞香港繁榮安定

啊sir做野唔洗你教